點睇歐美依家興整容+假波？

個波有咁谷得咁谷 個嘴唇有咁厚得咁厚 條鼻樑有咁窄得咁窄

陰道都可以美容

無圖好難討論

屎忽你都未講 佢地對屎忽執著大到你想像唔到

唔知點解佢哋隆得咁柒 韓國嗰D好多完美手術

真係好撚柒 好彩我唔係歐美人 都唔知咩taste嚟

屎忽大好砌d

唔好話 大屎忽係後面望住推真係好好VIEW

係wor 真係唔記得咗個屎忽

歐美人有原始獸性

有冇例子？

google nicki Minaj

nicki minaj
或求其一個歐美ig女神

咪得呢下囉 但真係好難想像佢哋隆到咁瘋狂

老老寶寶
其實都唔建議潛建
但係做GYM練出黎既臀真係好正

好正